(新風向) 支持警察取代解放軍 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你班垃圾mon post狗 連老解都好過你地

［區選］藍絲散水運動，正式開始

Twitter !!!

推
人工低，又勤力
清路障連手套都冇對

政府無人咩？
有紀律部隊
有民安隊
可以用錢請清潔搬運公司做
點解要解放軍由軍營列隊跑出來幫手？

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

diu,香港警察仲有咩用?要解放軍做啲咁嘅野，係咪睇唔起解放軍

老解人工高